ROKU 發生咩事

點解日日跌，搞到契媽都升唔到

roku基本上係一個機頂盒生產商
都唔知有咩咁值得呢個價
小米都賣機頂盒，你會唔會覺得小米係高科技公司？

師兄可能好耐冇update. 小米宜家做埋AI, IoT, 智能家居， 5G手機。手機銷售好似已經去到全球第3

契媽都賣roku

但屌米日日升

where to see

前排日日升你又唔問點解

咪係扯足幾個月，之前ROKU都係過山車

你subscribe ark會每日send email俾你
睇到買賣左咩股